{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008071",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159795?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 교동가온펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 ご予約の際の基準人数の料金であり、それを超える場合は追加料金が発生します。 追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談してください。 事前に宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 ペットの同伴入室は許可されておらず、付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間差により二重予約が発生することがあり、これに対する責任はペンション側にありません。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 入室の際の予約特典としてメゾネットタイプ、IPTV/WiFi及び韓屋客室などの施設が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金は何人ですか？",
            "answer": "ご予約の際の基準人数の料金であり、それを超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、ペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は事前に宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は事前に宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理で二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差により二重予約が発生することがあり、これに対する責任はペンション側にありません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入室の際の予約特典はありますか？",
            "answer": "入室の際の予約特典としてメゾネットタイプ、IPTV/WiFi及び韓屋客室などの施設が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 399
    }
}